加泰分化 支持又好反對又好 唔該你地入一入黎

人地Soloman Yue 都講到明叫我地唔好支持加泰獨立
我個人認為支持加泰爭取權益無問題
但係加泰獨立依條線真係唔好撚踩落去囉
不過依個係我自己睇法姐
我就擺到明反對加泰集會

但集完會之後，大家可唔可以返返黎團結返？
一齊搞返五大訴求，尋求突破？
一齊專注係攏絡參議員通過人權法？

唔支持，唔去
完

我理得你去定唔去

我淨係希望大家，包括你在內，事後唔好心存芥蒂

大家仲要共同努力，爭取返五大訴求

連儂牆要搞返起啲宣傳囉

呢件事, 分化得好成功.

好多人其實仲係左膠理想, 唔係講利害的現實主義, 覺得人地好似好慘, 做乜唔支持? 結果無為意, 個後果.

其實中共真係好識利用各種手法去分化人, 到今日邊個扔墨汁去中聯辦? 邊個扔國旗落海? 現實去睇呢一切就係弊多於利, 佢地connect左好多粉紅護旗手. 當然依家會明白, 自然係佢地自己人做.

加泰集會好多人都一樣, 佢地慢慢潛而默化你, 令你覺得西班牙同中共係同一個level, 係同一樣的暴政, 所以如果外國幫你出聲, 你就要幫加泰出聲.

現實就係, 香港越同加泰好朋友, 歐盟對香港出手就越猶疑. 呢D野, 唔駛畫出黎都明, 佢地點會想自己成員國被分裂?

但聽黃之鋒講野, 佢講到佢好似熟美國政治多過Solomon咁, 我多少覺得幾沮喪下, 我地其實根本無足夠心理準備, 仲停留在社會運動同遊行示威抗議水平. 人地一早到左秘密警察同秘密處決階段, 全世界度度都有大量反香港文宣.

黃之鋒一句"你做乜都比人入架啦", 唔等同你真係做乜都無所謂.

不過遠左D, 我想我其實都明白到, 可能香港人真係無咁順利, 2014太天真, 2019其實都唔夠成熟, 但到下次我地可能已經入哂集中營.

無計
但係2019已經好左好多

我唔覺得仲有下一次
今次不成功便成仁

你覺得我地今次失敗既話，中共會唔加強控制香港？

係不公不義既事發生既時候宣稱自己中立或者袖手旁觀都係企係壓迫者既一方。你話連登驚支持加泰獨立因為理念上分歧我都算，但而家只係驚得失美國。做人比d風骨啦，自己既理念都可以因為利益而放棄，光復左之後仲用咩價值觀黎建立香港？

民主黨咁多年都唔選功能組別

如果佢地一早包攬埋功能組別既話
一早就可以改革晒成個議會

唔好同我講咩個過程唔公義所以結果都係唔公義
我淨係知道成皇敗寇

手段唔一定係要正義，但達成既目的同埋理念就要。就好似私了係用非法手段達成而家法治失去左既正義，我都認為冇錯，但而家只係為政治利益同同路人割蓆，明明自己支持都要即刻扮冇野轉立場。

+1
借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

唔係加強控制咁簡單, 係將大陸人送落黎香港, 香港人送返去大陸. 佢無可能控制呢個城市, 所以不如直接換哂D市民.

人, 已經偷偷咁殺.你有疑問, 佢地就會跳出黎話你連登神探, 又炒車, 之類之類. 最慘係無人明白個兇殘水平

有時候太離譜, 離譜到無人信, 就反而唔會傳開.

全世界只有一個國家禁止去中國做器官移植手術, 就係以色列. 因為果個話事人以前係醫生, 有次有個病人同佢講去中國做心臟移植, 一個月後, book定左.

醫生好奇怪, 點可能? 呢D係有人意外死左, 12小時內要趕到, 立刻做先可能. 點可能book定一個月後, 必定有個心?

佢終於明白, 原來中共真係會監生羅人器官去移植, 所以佢地會幫新疆同法輪功抽血同檢驗, 了解佢地個身體情況, 適合邊D人用佢地器官.

係咪好誇張? 就係因為太誇張, 長時間無人信. 香港浮屍同飛人都一樣, 今日D人仲係太天真, 真係以為連登神探諗多左.

唔覺中聯辦潑墨同掉支旗係鬼

人地都講到明